有冇美孚區既中醫介紹

有嚴重濕疹，好想死 ，但工作太忙平時唔得閒去咁遠睇醫生，有冇美孚區既好中醫介紹

美孚新邨有個中醫叫張宇恆，係樓上鋪，之前有暗瘡問題，食佢一劑藥就搞掂，最重要係佢唔洗煲藥，食藥粉就ok

係咪薩利亞果棟野？個醫師幾歲，對有d資歷既中醫師先有信心，始終睇中醫都唔平 利申死窮撚